[越南排華] 有無巴絲打依加係越南？

話說打算買機票8月尾去越南峴港
但近排係fb睇越南排華都幾激烈
(不過淨係睇到河內)
有d擔心有意外發生
新聞又唔講越南排華既情況
想問下有無巴絲係越南
依加情況如何？

琴日又打死左幾件

巴打係越南？

係越南邊到

巴打小心
朋友差D返唔到黎

我見佢地好似都係衝激中國駐越南大使館
峴港同河內都有d距離
駁唔駁得過

咁嚴重
你朋友去左越南邊到

推下

6月中去完胡志明同大叻，冇去河內

講日文, 舉大日本旗.

見到支那人, 打埋一份.

去越南如果可以瘋狂打柒支那人, 應該都係一個selling point黎

去幫埋越南人一份咪得

我今個星期飛去

上星期返嚟，峴港好受歡迎喎香港人

男既打，女既姦，無王管

佛you

情況如何

真係有諗過著d寫住日文既衫

仲有支那人敢去越南咩

巴打驚唔驚
其實我最不安係香港基乎完美接收唔到越南排華既資訊

點歡迎法
其實越南人點分中國人同台灣人

支那限定姐
嚇我唔到既

你好啊

後朝早機飛胡志明

watashiwa nihonjin desu desu desu

再唔係拎本bno出黎扮abc

中華人民共和國香港特別行政區
特區護照持有人?
good luck

前排係峴港返
乜事都無

問

係club有幾個越南妹都埋身，兩晚都有著落

唔係掛咁恐怖
諗住7月尾去 未買機票

唔係毛爺爺幫南越 班越仔一早收左皮了

邊度睇到?
幾日前先係河內返黎,無事同見到好多大陸人

岩岩先係峴港番黎
唔覺有咩事

上面d 撚樣咪亂講啦，真係child 登，呢d 野唔講得笑。

上星期先係河內住左晚，so far 已經冇咩排華問題，反而胡志明市都仲有d 零星示威，（排華原因係因為南越將會開3個經濟特區比外國人，即係中國人啦），但我有朋友去完都冇事。

越南畢竟係共產黨，佢唔會比d 市民玩太耐。但都要小心d，盡量係街度講英文啦。

唔驚咩 ？

無bno

咁就好

我8月尾
我諗到時排完掛

前排係峴港番黎
之後就話排華

峴港有咩好去處, 或者夜晚有咩好玩

星期四到埗再話你地知

去完河內番黎 乜感覺都冇
d人仲幾nice 冇話對中國人樣有咩特別對待
係d英文差左d咁

不過補充番 就算去到遊客區 講普通話既人都偏少
反而好多韓仔

Thank you 巴打
巴打係咪已經翻左香港？

好彩避開左

暫定巴拿山同會安
乜都未plan 同搵

韓仔同大陸人差不多

祝你平安

Thanks

唔到我驚
聽日到埗匯報下

排華個陣照去
無野 咪又係咁對你
驚乜鳩，你同佢地溝通都係講英文架啦
佢地睇樣識分係咪大陸人
通常當你韓國/日本仔

要小心就係唔好手渣電話行街/掛住玩電話
電單車黨會搶

唔驚 6月中去冇穿冇爛

d so call 暴民幾有禮貌
行過黎問你係咪中國人
我同佢地講最撚憎中國人
香港被中國人殖民喺水深火熱之中
然後介紹我飲中原咖啡撐越南牌子

相反在越華人個個扮香港人
真係要見見一個追打一個

好

聽朋友講越南人都唔太識講英文
要靠google translate 溝通

btw 咁講有d驚
長期靠google map 認路

英文溝通
老實講見到支那人被排都幾開心
係驚揸住本支那護照比人誤會係支那人

之前飛日本拎住支那護照
真係有d自卑兼唔想拎出黎

大陸人?

早兩日係蜆港返黎 依家訓緊醫院 自己諗

不嬲英文溝通
雖然佢地麻麻但都會照講
但簡單就得

港式英文絕對OK
西貢多廣東人 例如尹光、徐克,etc.
有時西貢京族人會講一句半句廣東話當潮語

有朋友徬住OK啦，我都係咁
一個人小心D就得

近日冇咩電單車黨
因為淡季
偷野嘅都休息

香港咪又係拎支那特衰護照

Thank you

教佢地講屌你老母

如果個朋友廢既呢

偷野都分淡旺季

沒事的
越南安全過泰國個d好多
最多都係比人劏

頭頓市完全冇事
而家開始感受胡志明

對住越南人講 掟mit mark ,就無事，仲有特別服務

8月去河內 會唔會出事

岩岩到河內 無咩特別

依幾日都係越南 我都係去峴港 住dragon bridge嗰頭 依家係會安 啲越南人又無乜嘢